有圖） 依家啲債仔真係惡撚過債主，你又吹佢唔漲

利申：轉貼

西利...

乜柒都放上黎

我借到係我本事

請錢傻人慘過狗

抵死借錢比人

唔還就正常， 驚你有牙咩
小額錢債有Q 用

當比錢交學費
下次唔好借比人

唔叫你還你估你還唔還

第一次睇已經笑左
而家睇多次又忍唔住笑

講得好有道理 駁唔到

條友1月借，話31號還？
然後話31號冇話係1月31號？

我都笑咗

講真，已經唔係好多錢，但咁都唔還認真仆街。
我覺得唔熟一定唔借，熟既借得出佢一定還。

大家好

你又知錢唔多

使多少少錢 幫佢申請破產啦

總有弱智仔唔知民事事要比埋對家

31咩話？？？？？？

屌
果一萬幾千都學人借刀

樓主支那人？

不過佢欠一萬以上先得

欠債還錢天公地道啦
俾著如果真係d古惑仔 真係砍死左佢都唔奇
咁串嘴

不過對債仔真係要惡過佢地同chur過佢地先得

借錢買難受

係等錢洗呀，唔比呀？
人有三衰六旺，當時借到比你唔代表永遠都咁疊水

咁串，抵佢被人放上黎
比d火我

我覺得呢啲人應該公開示眾喎

借錢如送禮
還錢如乞米
呢句真
好似樓主張圖咁
催下又唔得
態度衰又唔得

叫人還錢都cheap
痴撚線

認同
俾全香港人知佢條契弟借錢唔還

下次帶定文件先去借錢比人啦

😯😯

remind me this

屌 真係好撚煩
唔借又話人小器
借你又唔還

以後講句「屌你老母咩 撚有錢呀」算啦

得架啦，一星期後一定一定還

見到人係到用英文又要用錯真係忍唔到做肥絲

所以我長期D錢放兩個地方

銀包剩係放300蚊
其他錢放暗格

受教了THX

見到佢個死人"禾"字睇到好燥

擺晒佢d圖上黎等巴打認住佢

咩料

要問人借錢嘅窮鬼 話對方收數係發窮惡

還唔還錢 如果講好邊日還 未到個日又吹俾你都屌鬼啦

個號字

傻閪先會借錢比人